927 928 929 930 1001整合文宣POST

逐步整合細節post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

927新屋嶺 928民陣集會 929全球抗共 930三罷 10.1國殤遊行

冇力照推

幫人開 大家Brainstorm下

呢度話要做多啲論述

[超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

Tui posttttt

Yellow object 真係ok，又容易帶黃色嘅物品。

推

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

幫推

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：維園 12pm

>>>入group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

[支共核彈] 幾百個新疆人被黑布矇眼、縛手、跪地，畫面如同納粹集中營！

推唔到照推

928 929 930 1001

我覺得幾適合和理非做 發揮下創意
Black block既人可以燒國旗
和理非可以貼文宣 帶氣球等等
大家都有野做唔係行完嗌2句口號就算
記者又多野影 豐富好多

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

燒黨旗啦 共產黨先係極權根源

9.29同埋10.1除咗新疆之外 絕對要提埋64
64係三十年前爆到而家既核彈
係世人第一次見識到中共血腥獨裁既真面目

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？